2318 中國平安熊軍60蚊集氣區

上一年點升上黎就同我2月點跌返落去

屌你 一開post就升2毫半

股災啊仲衝入去係咪傻架

join!

揸緊邊隻熊仔？

留意左樓豬好耐
發覺佢燈到仆街

其實今朝我都熊左兩個鐘，執下錢

新post 嗎?

63151
下星期1 4千變8千

熊軍 唔係牛軍post

牛軍陣亡曬

希望今晚美股生生性性跌多3%

有人開熊軍
見底不遠了

6蚊丫不如

唔值，40先買

唔好發夢啦

牛佢老母西
已入平安牛

on9